180 喺香港已經唔算高

未着鞋180 着埋對鞋182 183倒 以前中學以為180已經幾高下 點知而家出街 發覺大把人高過自己 依家180只係睇show係唔會俾人遮住咁 真係唔係好高

矮ga
利申:155

係算高，平均係173

我193出到街都好多人同我平頭/高過我

香港平均身高係169至177

200出街都有7成人同我平頭 估唔到香港人依家咁高

3米
成日俾人笑我侏儒